我發覺香港人10個有9個唔識放鬆上斜方肌

唔係講做gym，係講平時日常生活，莫名其妙無時無刻都抽緊呢個位做乜？買咗好多股票蟹咗？定係日日返工要期待住上司點鬧自己？定係見到通街大陸人喪屍圍城好大心理壓力？

樓主斜方肌最鬆 你最叻叻

想香港人放鬆心情

我係 不自覺縱肩